理大廚房佬被捕後失聯 遍尋十日無果

作者：和你報WhatsNewsMedia

[理大廚房佬被捕後失聯
遍尋十日無果]

人稱理大廚房佬（施景騫），2019年活躍於社會運動人物之一，隨著警方秋後算帳多次被拘捕及控以不同罪行。

本年4月2日晚，廚房佬牽涉旺角太子一宗「在公眾地方打架」被警方再次拘捕，案件交由旺角警區刑事調查隊跟進。惟當晚被拘捕後，再無人能聯絡上(施)。

事隔十天，社交平台專頁「理大廚房佬酒吧」發表貼文指「暫時已經用盡所有能力。至今仍然未搵到廚房佬身在何方，但是仍會繼續。如有最新消息，會立即通知大家。」

社交平台專頁「理大廚房佬酒吧」管理員曾致電旺角警署查詢，油尖旺區區議員林兆彬亦親身前往赤柱監獄及荔枝角收押所查詢(施)去向，回覆均無此人，亦曾以電子郵件詢問懲教署亦無回覆。有人懷疑廚房佬因社會運動被警方盯上而「被失蹤」。

#理大廚房佬 #施景騫 #失蹤 #被失蹤

又被捕？

又入左精神科?

兇多吉少

lm

國安殺人

推一推 廚房佬為場運動同手足付出咗好多

幫推 但唔該用返失蹤或失去聯絡得唔得

好撚煩

推

似

係失蹤
認真POST幫推

咩料

屌

手足

push

九成落喺国安手中

Push

俾黑警殺左？

推推

推推推

點算

靜啦唔想知呀

入去斷六親 照計都會打電話比屋企人

Agger Push this

Pushhhhh

真係好仆街，人都已經拉埋，仲要唔畀其他人知喺邊

每次呢啲POST我都會睇下邊個負皮最多
好攪笑

連豬好得意

好q

已經14日

十日

...

Pish

會唔會去咗小欖定青山嗰啲

聽朝0930上庭

偉大既早國式失蹤

真
push

巧打耳

廚房佬去咗邊呀

約定煲底相見

好大機會係小欖

唉屌 願平安

有無咩消息

PISH

Push....

屌你老母臭閪港共

推。。。

呢個時間貼呢D野做乜鳩？
有無腦？如果你屋企人唔見左你係咪會咁

聽朝上庭

真

咁突然

是

希望快啲有消息

係

0930 西九

サウジョッ

推 唔好有事

幾時傷人？唔係上次旺角個阿嬸果次嘛？

國際線有任 請每日推Post

Jm9

白卡佬唔知發咩神經走咗去邊啫，或者可能自己行咗返屋企（青山醫院）

唉屌

pish

Tui

咩事

希望佢平安無事

已經好多日

從蹤
失乜撚嘢聯

多啲關心身邊人

施 係譯做Zie 第一次見
係咩方言譯成

政治立場上 我完全欣賞佢

但佢真係有精神分裂 講嘢內容有8成都係好亂
又聽到聲音 行為問題又控制唔到自己

認真POST幫推

玩膠出番去la 你地尼d行為好賤格